點解合味道杯麵海鮮味唔出多D貨？

超級市場永遠藍色果隻海鮮味長期無貨
其他口味就大把
明知咁好賣點解唔生產多d海鮮味
減少其他味的出貨？

人人都食到海鮮味會世界大亂

咁你咪叫大陸造多啲囉

其實係因為罷賣藍色杯面